各國現金紓困計劃

各國無差別現金紓困

日本 每人10萬JPY (~7208HKD) 總計12.8兆JPY
香港 1萬HKD 總計710億HKD
韓國 中低收入戶(佔7成) 家庭計:1人40萬KRW 2人60萬KRW 3人80萬KRW 4人100萬KRW (1人~2585HKD)
澳門 1萬MOP (~9700HKD) 總計71億10萬MOP
新加坡 600新幣 (~3333HKD)
美國 年收入低於99000美元 (佔9成) 1200美元 (~9300HKD)

好似好多人同時拎到兩個現金紓困

Source:

支那 33蚊人仔(折合唔撚想計)

澳門香港人 但同時有美國國籍

有冇ching 係咁

台灣消費券

香港一萬蚊嚴格講唔關事，肺炎前計劃好

咁有美國國籍平時都要被抽稅嘅...

How

大陸派幾多?

所以股市點跌得落